時代革命係咪已經玩完？

點解無乜行動post ?

前線手足被人撘晒，和理非因為番工唔方便，不革命了。

咁剩番咩人，係街上？ 一出催淚彈即閃個堆，咁點革命？

係呀 完架啦

一吹雞話和理非大遊行就話圍捕
依家咁好機會 大陸班on9 辣著美國
整番場大遊行 如果狗射tg 武力鎮壓 只會再激起美國情緒

咩都唔洗做嫁啦

咩都唔洗做？

係咪係屋企涼冷氣就得

我見無乜行動post